繼動物傳心師之後，有脂肪傳心師

柏拉圖式減肥？

笑死我

直都俾佢抝到變攣，大家要小心啲，可能聽日瞓醒起身就變咗gay

科學傳心師

神棍應該槍決